acer swift 5 定係？

由於等g14等到頸都長

G15又未返貨/ 外型上我唔太接受到

暫時我淨係amazon搵到呢部個spec 佢官網冇16gb ram provided

I7-8550u
16gb Ram

計番港幣都 <10k

對我呢d用番做文書 同埋light gaming (csgo/l4d/gta)

呢部大家點睇？ thanks!

呢部應該新d，睇睇

Thanks ching 但我人不在香港

同埋點解8000幾咁平？ 美國個官網冇呢個spec sosad

你揀嗰部得uhd620 完全打唔到機喎
頹廢light gaming either ryzen 4000 apu/intel 10代 G7
或者上埋discrete display 啦

岩岩睇左 ching你講個部上年9月應該歐洲出左

但我唔sure美國同香港係賣哂定未出 so far我搵唔到邊度有得買